點解你唔鐘意我

我知係因為 一直以來 你都會對心儀對象勁主動
出晒面 就連全世界都知你鐘意邊個嘅程度
但所知你都未拍過拖
3年 一直keep住朋友關係 同開始熟嘅朋友關係
從未有進一步接觸同曖昧對話
如果我表白吸引佢嘅注意 佢會唔會開始留意我？
定反而會搞死自己
但我真係好想知道答案

利申 普通樣 性格比較on9 膽小怕事